{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이안재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより、オンシーズンには2泊以上のみ予約可能で、予約人数から人数が追加される場合にはペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンションを除いては、ペット同伴時には入室が拒否される場合もありますし、その理由によって払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入が禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室利用の際には一軒家ペンションとIPTV/WiFiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 駐車も可能で、セスコ防疫を実施し、キャップスを通じてセキュリティを徹底的に管理しています。 周辺の観光地としては牛島渡航船、塩畑体験館、貝体験漁場、漢拏山、ビザ林、ヨンヌニオルム、下道里海水浴場、牛島、ダランシオルム、セファ海水浴場、アクアプラネットなどがあります。 これは自動車基準で表記された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何泊以上の予約が必要ですか？",
            "answer": "オンシーズンには2泊以上のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外では、ペット同伴時には入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "自分で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションとIPTV/WiFiが利用できます。また、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては牛島渡航船、塩畑体験館、貝体験漁場、漢拏山、ビザ林、ヨンヌニオルム、下道里海水浴場、牛島、ダランシオルム、セファ海水浴場、アクアプラネットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これは自動車基準で表記された距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 748
    }
}